[垃圾]和記寬頻成日壞,成日cable紅色,大家咪撚再用

琴日返到屋企上唔到網,發覺cable紅左,姐係條線又有問題,明明前2個月先壞完整左,兩個月後又壞

最撚過份係約師傅上黎整要去到8月31號,我屌你呀咁大間公司,師傅都唔多個?整就10分鐘(上次)排就成個月,垃圾,想睇下劇都唔得,飛機都冇撚得打大家咪撚再用

用左幾年, 速度感覺上越嚟越慢, 但平平地粗用算

而家先知和記，3用唔到
樓主00後？

依家網都上唔到 平有鬼用

用左好多年,廢事轉JA

張生

用撚左好撚多年費撚柒事轉咋嘛

用鳩緊你架 用撚左好撚柒耐啦